避孕藥同抗生素，可唔可以同時食？

避孕藥同抗生素，可唔可以同時食？
病到懵咗唔記得問醫生
係咪會減低避孕既效果？

樓主到低有幾淫？
病到要食抗生素仲想無套扑嘢？

同問

避孕藥要日日食架
青頭仔你唔清楚 我原諒你

up

要問醫生，因為唔同牌子有唔同
但正常就唔得，因為會減低藥性

以前個護士sp講過我知

無限中出

感激不盡我會考慮停藥

會既話開藥前會問你有冇食避孕

病到懵咗唔記得係我錯

話到明 抗生素 抗生 抗生

就梗係唔會生啦

齋食抗生素就ok了

打落診所問啦